年輕嫖客：社會已扭曲, 每人都有個價, 包括我自己

年輕嫖客：社會已扭曲 每人都有個價 包括我自己
撰文： 盧君朗
發佈日期：2017-11-28 20:00
最後更新日期：2017-11-28 20:00

各式各樣的人們，在大廈中遊蕩，他們穿過一盞盞使人眩目，奼紫嫣紅的燈光；觀看成千上萬張寫着如「大波」、「長腿」、「後生」等形容詞，介紹進駐房間的妓女的紙牌；耳朵中迴蕩着一式一樣，恍如由錄音機播出的呻吟喘氣聲。他們有的已屆中年，頂着灰銀色頭髮，為了懷緬青春肉體而到來；或許正值壯年，穿一身整齊西裝，透過醒目的眼鏡四處張望；亦有來回踱步，神情忐忑，為了宣洩澎湃慾望與精力而到訪的青年。

以往，嫖客形象大都是上了年紀的叔父輩，人們大多覺得青春少艾自可好好享受正常的戀愛關係。

Ber回憶自己初涉性交易的世界，也不過22歲，當時是由一些年紀相近的朋友介紹。在歡場中，他也認識到不少年青師兄：「現在資訊這麼發達，好奇、想嘗試的年青人只要隨便一找，便能找到大量資料。」他熟練的用智能電話，迅速開了數個網站，上面充滿性工作者的名稱、資料、聯絡方式、照片等等，簡直像網購一樣。

「點解後生仔唔正正經經追女仔，要出去玩？好多男仔只看樣貌身材，只想搵個明星咁正的女友，追唔到，發現畀錢就得，咪懶得再追。」愛情淪為性關係的附屬品，嫖妓令人們不斷享受新鮮感，以及性交的快感，而不必經營感情。Ber的朋友們，就是最好的例子：「他們習慣以金錢換取關係，不會為了感情生活拍拖，就算有拖拍都會繼續嫖，甚至去得更頻密。」六年前，Ber經歷失戀的傷痛，朋友們抱着「唔開心都係因為女人，有得做愛就會開心」的想法，帶着他走入了這世界。

「另一方面，香港部份女性『叫價太高』。其實，在香港要搵個正正常常，收入普通，能夠照顧你的男人一街都係。但成日都覺得要有錢，有樓才有高潮，不然就是崇洋，覺得男仔冇錢冇心機，又變相令男仔更加抗拒。」他再從另一面再去思考，並且得出這兩個互為因果的結論。女性被物質、虛榮感沖昏頭腦，只重視伴侶是否「有車有樓有家底」。說到底，雙方都機關算盡，失卻愛情的初衷，空餘各種慾望。

扭曲的價值觀：覺得每個人都有個價，包括我自己

Ber認為這時代充滿了太多扭曲的價值，他自己也並非超然於外、隔岸觀火：「嫖妓顛覆了我一直以來的價值觀。自從第一次經驗之後，便覺得所有的人，包括我自己，都彷彿有着一個價錢；或是會因為某件事物出賣自己身體。也聽過有女性朋友說，如果有正正常常的男人，說想跟自己睡一晚，價錢OK她也不介意。」

每個人都有價錢，或是會因為某年事物出賣身體⋯⋯乍看是一種歪理，與我們從小學到、聽到、「正確」的想法相違背。「你問我這樣想是否扭曲，我會答一定是。只是，現在的社會價值都好扭曲。在一個正常、健康的社會中，這樣的想法是不合理的，但你能說現在我們身處的，是正常、健康的社會嗎？」Ber語調鏗鏘。

在一樓一大廈中，其中一個出現在紙牌上的形容詞，是「女朋友Feel 」。當感情關係中，雙方花時間磨合、培養，漸漸萌生出的一種感覺，卻變成了一個金額，標榜某人能在半小時內令你體驗到愛——「每個人都掛着價錢牌」這回事，似乎也不再稀奇古怪，將一切事物變成商品出售，正正是這個時代、社會中，一道寫實的風景。

有d同情d雞

留名

呢個年代興睇樣 速食
相處到有愛情 咪玩啦？
個樣差啲相處都無得你相處

你份人工咪你個價
萬幾 幾萬一個月就買到你大部分時間

寫得好中

社會淨係睇你有冇樓...

無樓就睇樣 睇身材

幾千銀搵隻PTGF 不如叫g

雞比港女早已更好了。
比左錢起碼一定有得屌先
港女？你有機會人財兩失

十個女人十隻雞

問題只係我地需要生活就要工作，唔係真係想出賣自己。
但雞係自願，有其他工作唔做而去做雞，換更高金錢報酬

人都係捨難取易既，叫雞搞嘢遠比溝女搞嘢容易得多
正如鬼佬食港女都係因為比食鬼妹容易
大家都尋找較容易既方法達到目的

作文？

叫個雞都咁多嘢感悟，扮撚曬大師咁
仲要叫完雞先知每個人都有個價

罪魁禍首又係港女

的確每個人都有個價

大家咪又係單純為錢而工作， 而唔係為興趣。

而且， 從呢個logic， 雞係咪一定比其他工作低賤? 起碼雞基本上無害人， 但民賤聯議員則害人不淺。

唏噓

叫雞就叫雞啦 背後有大道理咩

講真如果你純綷想扑野. 叫雞性價比高過溝女好多.
我比儘你叫一次五舊好未 ?
你同條女出街, 一次都起碼駛二百五啦. 兩次之內扑到 ?

d雞蟲個個都參透人生

一個字都駁唔到

或者基金佬地產佬

世事都被樓主睇通睇透

其實只要回復返去父權社會，唔比女人咁多自由呢一切既問題就唔會發生

的而且確社會價值觀近呢廿年變左好多
多得班淨係識向錢看嘅八十後

女權解放—> 蹤慾主義

嫖客信條

男女平等得啖笑，俾女人揸𣄃同帶領世界走向滅亡冇乜分別

父權國家一樣會有問題， 如會有大量強姦案 （好似印度， 大陸咁）

明眼人一睇就知

有咩問題？

罪人:
1. 八十後
2. 婦團

你去一轉飛田就知
幾靚都好 有錢就有得屌

80後都買唔到樓, 點可以唔向錢看？

挪威總理係女性， 而挪威係世界上最宜居國家之一

你講嘅同父權冇直接關係
係同教育文化有關係

女權主義搞到班女叫價高咗好多

總理=揸𣄃 ?
你估共慘黨咩

咁係可以番大陸住， 享受男權兼食女....但要小心被列低端人口

你唔係以為總理真係有用呀嘛
就算挪威好都係人地過去一直堅持落黎
同總理係男人定女人都無直接關係
係人都知所謂首相總統都只係權力架構入面既一隻棋子

又支那01

行街見到所謂女神級

400攪掂

而之前的總理都是男性

冇扭曲，幾千幾萬年嚟都係咁，只係近百幾二百年先興起真愛大過天
我哋正見證一個潮流走到盡頭

會沉 咪試

挪威原來係由佢做總理一刻先存在

買唔到樓嘅八十後就唔好出聲啦
都幾廢講真，九十後買唔到都叫正常
八十後果個年代可以發揮嘅空間大咁多

完全錯曬
咁你ot 非辦公時間翻pt咪又喺換來更多報酬？ 點解你唔話個啲人？ 咁個班人捱到病或者死 你喺咪會話抵死佢地自願？

d文筆似返d有讀書

佢剛剛先係9月大選成功連任. 如果佢咩都無做, 選民做咩投票比佢?

你睇得太多毒果啫，而家記者質素係不堪入目

點解班廢老投建制保皇，我都唔明

個問題係有d貴

會唔會試下男人?

我300人以上斬

都唔得閒計

就算條女唔係畀咁多啊叔啊伯搞過
又鬼火咁靚
無感情都係好快無癮
唔在意條女 搞得佢舒唔舒服都無分別無滿足感
起碼無咗大半樂趣

瑪啡黎 暫時幫你止住啲慾望
又搞到你無動力去追求啲真嘅嘢
耐左仲催眠自己黎抑壓啲自卑空虛感
eg拍拖係on9、人人都有價 更加出唔返嚟

溝女如果為屌西仲貴呀

係香港立法會地區選舉中, 非建制派票數依然較多 (只係輸在功能組別)

開始懂了

你溝條女都有可能比呀伯攪過

問題係

你應該分清溝女同屌西

屌閪就好似用女人身體打飛機咁
其實玩波玩腳仲過癮仲有情調

好鐘意叫d雞用大比勢我磨賓州

溝到女都唔洗叫雞啦

講真我都玩左唔少年
世界各國都玩過
由日本開始玩起的我
各種淫k 口爆 素股 141 酒店 cc
有開心過 唔開心過

但慢慢都同之前個post講既 真係會厭ge

btw 日本風俗業比香港仲要先進多20~30年
上cityheaven睇下就知咩料
個網有齊d女上班時間 on唔on call
寫哂時間去到幾點
價錢牌 額外料金 服務費
外送雞 外送酒店雞 店內雞
最好玩的粉紅沙龍

仲有各種cosplay 痴漢 人奶 etc
你諗到的有 諗唔到的都有

飛田同松島真係太貴了
屌靚女就真既 但服務就玩返上面果d啦
時間長又平成倍又多學生妹
但要識日文

大陸同香港學下人地啦
仲成日比agent呃?

sb....

女性被物質、虛榮感沖昏頭腦，只重視伴侶是否「有車有樓有家底」。說到底，雙方都機關算盡，失卻愛情的初衷，空餘各種慾望。

咁要普選特首做乜

個標題真係好應
完全駁唔到

唔怪得你對女人價值觀咁扭曲

根本就係純粹交易 自古以來
妓女就係最遠古的職業之一

d人沉船/價值觀錯哂真係關叫雞事?
就算無叫雞的人都唔代表佢地的價值觀好正確wo
點睇都係網絡同科技引伸出黎的結果

雞係用嚟砌
女係用嚟愛
將性同愛分開少少

如果無雞班雞蟲點樣宣洩
依加有雞港女都咁撚囂
無雞你地班毒撚真係一世打飛機

結果有唔少人, 叫雞多, 對住自己女友同老婆無哂性慾 (對住雞就依然性慾旺盛)

01早排也有報導類似事件

要食靚女係咁架啦
一個男人得返對眼同碌鳩不如死撚咗佢啦

傳統壓抑女權係傳統大智慧

冇乜點睇內文，諗深層，你確定關叫雞事？

比300億美金你, 叫你賣一次屎忽....

開始批鬥80後

文中的年輕嫖客都諗自己或者都會待價出賣肉體

秦朝人就返秦朝啦

出賣靈魂不可恥 重點賣不到好價錢

認真講個社會真係太扭曲，咩都可以用錢嚟量化，變左好多價值已經變得唔重要

好多人以為自己值1000

其實值280

你出來返工未？

弱智

睇到自己咁大？

未返過工既弱智仔先會講得出

唔係個個都有資格做娼

自己做唔成就道德批判娼

連登仔：笑貧又笑娼

連登柒頭其實係社會最下賤既一群人

但又自以為比雞高尚

係咪都叫女人臭雞算係乜？

連登柒頭一日做足十個鐘既人工

隻雞訓30分鐘就有

連登仔幾撚下賤

把口強橫

現實時薪45既柒頭

叫哂你屋企d女人去做雞囉咁

點解仲有人覆隻扮舊登老鼠的老鼠

做雞人人有資格？

一定要做雞先可以搵得多過隻雞？

低能仔

其實01啲專題幾好睇

佢老母唔做雞又點養佢

唔順超？

鬥捐錢啦廢柴

明碼實價，童叟無欺

有冇人有囡都照叫雞？

幾句說話激嬲晒d低人工柒頭

成班低人工青頭先會唔抵得

我好好奇係咪連登仔識親嘅都係港女
個個都咁大駛

THIS

咁又係

呢d報道真係岩哂連登d毒撚同雞蟲睇

關咩80後事
明明係父母從小灌輸做咩都係為左搵食
社會大力宣傳買樓先可以做人既風氣
逼到新一代既人個個都變成錢既奴隸

我老婆唔大駛 (佢人工高過我).... 不過我同佢都係40歲左右先拍拖同結婚

感情就係建基於金錢上

食餐靚啲嘅幾千都有
問題係會唔會成日食啫
真係好嘅另一半係唔會成日chur住你食貴嘢 (你超有錢我無嘢講)
食完餐貴嘅咪食兩三餐平啲囉
同埋我同女朋友係輪流請嘅，所以平均嚟計唔會一個付出特別多，雖然貴嘅時候我都爭住俾

請示範

lm (識日文）
之前見其他ching的飛田post好正

香港已倫為女權城市

講真。
其實都係睇大家議價能力。
個男的本身價值高就唔駛搵港女。
但係。其實如果自己價值低的話。可能真係叫雞條數會值d

利申: 價值極低。

有人會話
溝到女使咩叫雞

其實未必人人都岩用

比起搵SP, 叫雞來得更乾脆更爽快
因為SP 關係多數都會沉.....
更加唔使講出軌啦

所以單身果陣, 而又冇對象, 男人番工咁辛苦又真係有需要
叫雞, 幾百蚊一次間唔中
係而家社會, 都唔係咩大錯
最緊要係要保護自己
亦要保障下一任女伴
唔好野到咩病番來

一句到尾, 金錢交易, 完事就走, 總好過玩弄人最真摰既感情, 大家遍體鱗傷咁了結情慾關係。免費既野最貴

我夠溝到女啦。
一年都搞唔到兩三次.......

自古以來都有呢行 個社會點扭曲法？

我有朋友有女友都照叫雞 佢話唔同feel

又係毒撚抹黑港女post

柒頭屈機男又要出黎比我撚
敗走財經台，依家淨係可以出下膠post炒人氣，但又無人so佢

「另一方面，香港部份女性『叫價太高』。其實，在香港要搵個正正常常，收入普通，能夠照顧你的男人一街都係。但成日都覺得要有錢，有樓才有高潮，不然就是崇洋，覺得男仔冇錢冇心機，又變相令男仔更加抗拒。」

男人有錢就身痕似乎真係有啲道理

叫雞就叫鷄啦
乜鳩都賴落女人度

正正就係要普選 主席大撚晒唔好好似共產黨咁？

叫雞係天性

如果你夠愛佢, 係可以少既
但係長久一定會有問題,
我以前都試過咁
兩三個月先一次, 土地問題
最後都會影響到感情...
特別係對方樣樣都唔配合, 爆房又唔肯, 含又唔肯

好撚高汁

屈sir 你計返時薪有冇 45？

啱呀我120%支持你

睇過篇訪問叫《跟法國人談戀愛》
個港女話之前港男男友係海灘砌蠟燭唱歌以為好浪漫，佢唔欣賞覺得係港男例行公事，而法國佬送左本簿比佢叫佢思考人生寫日記，佢覺得法國佬好浪漫識得思考人生

人揀工作 一定揀份你能力範圍內 最高人工嘅一份
例如叻揸車咪去做司機 襟捱嘅咪做紮鐵
妓女都只不過係佢技能入面 最值錢

這段感情，Jeanie起初以為只是玩票性質，想不到持續了4年。她說跟法國人拍拖，才知道自己還是很港女。從前港男在她生日，會在海灘點蠟蠋、送小鑽石，她卻形容：「像做功課一樣」，似是例行公事，經典浪漫都齊備。Antoine送她的聖誕禮物，想不到是幾本綑在一起的筆記簿，她頓時生氣。但他卻想告訴她：「你該記下你生命裏發生過的事」，鼓勵她把記錄生活的想法付諸實行。這個法國男人，給她開創了新世界，帶給她新思維，培養她的品味，教她穿衣，讓她欣賞法語樂壇教父Serge Gainsbourg的音樂。有一次他說，她是他的Jane Birkin，那是Gainsbourg的第三任妻子。如今她的朋友，說她有種femme du monde的風格，帶有年輕女人的韻味。由此，你所經歷過的每一段愛情，其實也造就現在這個你。

「法國男人的需求很大。」她說。他們拍拖初期，整天待在牀上，「可以一天做4次，酒池肉林似的」，只有吃食和做愛。Jeanie有朋友的男友，「每天都要，像狗仔一樣追着你」。就算Jeanie他們拍拖到第四年，還是可以一星期做3次。「他身體很壯實，腿很長」，叫做女人的，如何抵擋。法國男人對愛情坦蕩，既然愛你，便想跟你天天做愛，那是自然不過的事。這種極樂，讓人感到不安全，她記得，開初發了一個噩夢，夢見他脫光她的衣服，把她丟出屋外，她醒來嚇出一身冷汗。

唔止80後 係全香港人
你無錢 無事業
就係地底泥

你之前咒過

你話如果我唔係高登個屈機男你會點？

你有無？

捐錢先啦講

but woman now shes gone
bye bye

你挑我鬥捐我一定受

問題係你條柒頭敢唔敢

所以人比人比死人
個世界迫你同人比較
同朋友傾計
追女 工作 成績 旅遊 人生大計 生意
少一點能力
都會自己睇死自己

所以

唔好比較

人地屌靚女你打飛機

請你面對現實

因為你廢

所以你生活下賤係好應該

嘩,咩邏輯思維

唔講仲以為挪威係女總理上場馬上變成最宣居國家之一！

佢剛剛先係挪威9月大選成功連任. 如果佢咩都無做, 挪威選民做咩投票比佢?

拍拖抱住一定要有性
你真係去叫雞算喇唔好害人

講真一句 人到中年你搵得2萬
你老婆 外表係點大家估到

有時候你比少少 去叫雞
回報仲大
仲唔需要花錢養家
將錢用落其他地方仲好
唔需要煩仔女管教

當然老咗果時 入到老人院
無屋企人理
就唔好後悔

所以一門投資學問

自己
如果搵唔多
唔結婚
唔叫雞
一方面唔想搵個外表都接受唔到的
二黎叫雞良心過意唔去
最後就會心理壓抑

on9，收入仲高過專業人士
有咩可憐

咁你搵幾錢個月

係ga見住有班女 到外國讀書
就話唔同亞洲人玩
就係去痴埋D 鬼到

然後到要做功課 請教果時
就諗起亞洲人

haha 咁我都好面對現實
努力 去建立自己
我就係想好過你
人地去玩時
我專心去建立自己 各方面
搵到錢時
再target 妹妹仔都未遲

擺明條友媾唔女身邊又多雞蟲frd先沉船喇
講咁多都係想合理化叫雞+唔承認失敗

咪就係 成班loser叫雞當溝女然後懶係看透世事，拖曬全世界落水黎合理化自己扭曲既價值觀同行為

你個青頭弱智分清溝女同屌西未？

朋友，雞蟲
畢業後一段時間都有聚會
當時我女友已留意佢成日鴿朋友的女伴對ball
我仲叫佢冇多心
之後有一次朋友飲野飲多左
佢話昨天搵了一隻似足ＸＸ老婆的雞，仲加錢過夜
之後傳開了，大家都疏遠他

玩女同媾唔到女所以叫雞
好明顯條友係後者
前者如果係無固定伴侶完全無問題

屌, 咪又係出火

當你用500蚊就可以同靚女，
甚至鬼妹上床
然後溝女用500蚊陪佢去夾公仔
連手仔都拖唔到
你就知溝女性價比幾低

wfc?
比心機打工搵錢叫雞啦loser

死雞蟲搞到舊區成街都係大陸雞污煙瘴氣
扮乜撚為世所逼感悟人生

多唔多人有女朋友都照叫 咩心態？

好迂腐

賴咩80後，社會風氣係上一代做成 當代人只係硬食

唔啱聽唔肯面前現實淨識話人loser

個人覺得，不嬲香港都係一個好勢利嘅社會，大部分人習慣將任何嘢都同金錢、價格掛鈎…

例如：衡量一個人成唔成功，睇佢有幾多錢、搵幾多錢；衡量一間屋、一隻表、一件衫靚唔靚，睇佢值幾多錢；衡量一間餐廳係唔係高級，睇佢收幾多錢…

原因係乜？我都唔知，只知道從小已經係咁…可能因為大部分人（或者父母、祖父母）都係走難到嚟，本身無乜錢，加上近年生活成本又升得快，有乜辦法唔講錢吖？

其實，喺好多發達國家，啲人係比較少事事都以價錢嚟做參考指標嘅…

過去十幾二十年性開放，性更加商品化(以前啲人會比較避忌、尷尬），用錢去買性滿足，其實好普遍…如果唔影響家庭、社交，又有乜扭唔扭曲吖，個社會本來就係物質主義㗎啦…

唔少人都係王爾德筆下嘅：a man who knows the price of everything and the value of nothing...

垃圾 文中話港女貪錢重物質崇洋，港男咪又係要求樣靚身材正最好係鬼妹，唔係想幫港女，但只要標題/內容係貶低港女 總會有一堆正評回覆話港女 但又唔諗下內容既深層意義 為反而反

收皮啦屈機男
喺財經台同鬥捐錢輸咗潛水
而家走嚟時事台撩人鬥捐錢
捐你老母

屌你收皮啦屈機男
以為時事台冇人知你同米sir喺財經台鬥捐錢輸咗要潛水呀？

同意 雞蟲就雞蟲啦，咁撚多藉口

屈毛傻西

如果你係高登個屈機男, 你老豆老母包埋你自己斷雙腳, 個仔變弱智.
不過你條友咁賴皮, 自己老豆老母乜都無所謂, 正一不肖子

基本舊登過黎舊巴打一定認到你 , 你繼續賴皮啦, 柒左想扮膠再上位

我屈機男再來領導大家

叫左15年雞，300人斬，你問我答

而家重淪落到要同五毛一唱一和

就算唔係屈機男
要淪落到扮一個過街老鼠嚟搵存在感
已經係抵撚死

柒頭屈機男第N次挑人捐錢, 人地受左但最後又自己潛水, 柒頭屈機男第N次永久退出連登

有証有據有LIN, 歡迎繼續賴皮

好撚柒，以為時事台冇人知

叫雞post一定見到屈機男
你點撚係扮丫